麻煩連仔DEL POST

Email佢會快啲
用返你ac個isp email

開post上限爆左，我都搵返人想Del post thx

認人！！！朋友細佬昨晚11點後失聯 (陳子峰)